一去到現場 手機網絡勁差

屌你老母CSL!!!!

6.9個日又係咁
行咁耐就收唔到咁耐
完全掌握唔到第一手資訊

買一部平既雙卡 一邊CSL 一邊SMT

一個發射站最勁得五百個user
咁多人遊行，無可能上倒

同一個發射站過千人用 咁都收得好既話唔係CSL 係CLS

FIRECHAT

5g就可以解決依個問題

我就帶咗两張data 卡：CMHK&3
CMHK:Cls 上載0.03 下載0.02到
3HK 21Mbps:起碼有下載0.90 上載7.45

砌電訊公司生豬肉

轉3G

認同
試吓轉去3G
起碼已經夠基本溝通

仲用支那移動

係, 3G基本夠用, 現場咁多人有時會咁

以前係咪有人推過用藍牙互相串聯內聯網絡既apps@@?

两你老母支那狗

轉3g？

上面有Firechat

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

send嘢極慢

AIRDROP